今日5毛公關公司風向 統一出post話個制裁無用

就係要你地出多d呢d post
你當外國人無睇香港d網？

我地可以咁樣覆佢地：既然係___ 咁小事做乜走去___

未取消聯匯都未算核彈級
依定只係攬炒左一半

佢地想話冇事 但係就沽野先 ！佢當佢地傻架

無用又講

來緊大家係推呢樣野
落實細節
細節就係取消港美貨幣互換及美國宣布不承認港幣

收左錢唱好股市

乜都無可能制裁五毛先有用